譚伯除咗包二奶,唔認個仔,掉老豆等死,燈死香港人之外,其實都算係好人嚟嘅

正一食屎忽

點止呀，你睇下佢大婆

癡線
你如果列舉個強姦殺人犯 除咗強姦 殺完人之外都係一個好人黎

你咁講我直頭覺得佢聖人添

我盧sir都自愧不如

食屎狗先啱

比你咁講一講
又好似有D道理喎